原來所有犯法野都係黑警扮示威者做

一定係以前係 以後都係 咁鍾意扮示威者